鄭俊英事件 崔鐘訓宣布退團

【#新聞】FNC 方：崔鍾訓決定退出FTISLAND (官方立場)
14日，FNC方面表示「最近牽扯到接二連三的爭論中的崔鍾訓，決定退出娛樂圈，退出組合」
cr 體育京鄉 fr 韓國me2day
-

謝謝你為FTISLAND做的

除咗你個名 冇個認得

年年都比人搞
上年就容和

就快到你

你都出曬名仆街

我屌你
犯法野我唔做

是旦啦橫掂ftisland都沉咗

唔準你咁講

比人搞係冇做過比人屈
做左衰野個啲叫比人踢爆

洪基冇囉

洪基都放棄佢

係

到宗泫了

我啱啱都睇到
cls

下

唉屌
估唔到
接受唔到呀
Fnc玩撚完了

發生咩事？

今日發左個帖
Tag#佢隻狗#放棄
有日飯叫佢唔好放棄 崔鐘訓 唔好4人 5人plz
洪基回佢 放棄了
之後就 退團 消息

highlight cnblue ftisland bb 一次過收撚哂皮 好撚傷心好撚失望呀屌！

屌佢老母 真係好撚賤

抵死喎，你咪當睇清楚囉

真係估佢唔到